開心速遞（158）Ma 姐 | 不要黃心穎主題曲

Andy

ma姐對腳好正好想奶

Ma姐身材好正……
等kfc巴cap蹲低果幕

Ma姐愈睇愈靚

摩姐

形容詞一個就係terry

等我教你啦

有ff=計劃fail

感謝KFC巴開Post

何綺雲

摩姐實屌9佢

Nicole Lai

屌正，多謝kfc巴，一陣打j先

屌咁咪即係搵返另一個中女

新組合

Ma姐＝thanos

大小姐

摩姐都唔錯

痴線絲都覺得岩岩Ma姐好正

俾人嫌棄

等睇Ma 姐有幾醒目

樊亦敏真係好撚正

摩姐應該咩都唔識

換咗摩姐大小姐咪又係唔鍾意

摩te

摩姐可能連點走都唔識

摩姐俾人炒咗咁耐而家先返嚟執嘢

摩姐識嘅咩

做多咗

執野執到枝紅酒

呢排佢勁多戲
同埋會以為龍作蜜會唔拍

執locker執到支紅酒

嘩

扑嘢

咁樣教

中伏

大小姐你知唔知邊個係敵人丫

仲睇

大小姐個反應

強姦Terry

terry床上戲

擒我細佬

TERRY露點

咁樣報復

屌你老母Terry賣肉

唔知以為係訂情信物

頭獎

咁都出到嚟

terry今次應該真係愛上ma姐了

屌咁又fd返

比人搞

Ma姐襯Terry

好想索ma姐對高踭鞋

真係有老鼠

大小姐改返口叫Mia

Ma姐：連劃通

老鼠
又連戲

老鼠連戲

又有老鼠

ma姐成功得到大小姐歡心

又有老鼠係天花板

Ma姐

又老鼠

痴女

老鼠！咁連戲？

Mia其實係咪有陰謀

731方案

cls劇情

當我仔咁

依家大反cup先對terry落手

反cup 一定係真係中意Terry

好想屌ma jer

愛回家出過幾多個痴線佬/婆？

MA姐真係好撚正

埋到威仔身了

ma姐

ma姐點會對你有非分之想啊

一定係想做四太

反cup

ma姐想埋威仔身

原來係想做四太

Dllm

真係想做四太

ma姐黑化了

Ma姐目標真係威仔

四房

威仔

4太

黑化

大boss

真係反cup係威哥

大龍生

會比MA姐chur到精盡人亡

畫公仔畫出腸

Ma姐真個面好正

好想比ma姐呃晒成副身家

Ma姐真係好撚正

大龍生執到啦

哈⋯古惑阿嬋

我仲以為係KC

想屌MA姐

真係想做terry阿媽

做左四太，威仔精盡人亡啦

真係要做四太

唔係當terry係仔，係想terry真係做佢個仔

四媽

大太同二太係邊個？

又逆轉

Ma 姐做四房 大房二房定三房都可以bye

威仔上次水水都嫌老

真係想做Terry阿媽

色誘威仔

但係唔想maggie 姐做奸角

MA姐係咪準備咗成箱去掟

jenny

頂，真係比你地up中

Jenny

估中左

大小姐個恥笑樣

呢個肥婆

今晚J撚死Ma姐對腳

監獄後遺症

三房都唔夠，重要第四房

龍生淨係會食18 22既妹妹食咋

肥婆坐完監

jenny返來了
咁mandy呢

聽日又cls劇情

Jenny都返 咁Mandy 呢

死啦覺得ma姐好正 第一次鐘意姐姐

係監獄比人蝦

大太係大小姐同Terry阿媽(過左身？)
二太係max阿媽

仔

sorry啊ma姐
威仔只係鐘意20歲嘅女仔 30歲都嫌老何況你40歲

起碼一月

係媽媽

呢個髮型好撚正

摩姐個頭損左 連戲去做律師

好撚正啊屌

我想佢係奸，不過係好似工業咁亦正亦邪咁先好睇

大太係大小姐呀媽，一早死左
二太咪綠帽max呀媽

好期待聽日果集
陳偉琪夠癲夠放 好cls

Jenny坐緊個陣比人輪左幾多次

Ma 姐應該高難度挑戰

唔算好奸啫，吊金龜
不過要睇佢可以去到幾盡

一二三房都係20歲入門㗎
阿水30歲都失敗 何況40

Jenny 聽日應該又cls

唔止MA姐，今集阿清都好正

Jenny回歸啦

阿清

阿水係第幾集

Maggie姐真係好靚
Google完先知佢46歲

好想睇珍妮

172 失戀大報復

梗係食老嘢
果頭近分都易分
啲對手又弱
二三房又老又皺皮

風少老母係邊個

呢套野炒硬啦
同盟翻版

又吹到大一大 騎士會喺西環呀

睇到都尷尬
成日覺得兄弟呢個介紹好造作

刺客教條咩家陣

同盟有鮑姐，呢套冇，實死

抄港漫

得個衰落緊既signal Wong

叫兄弟會仲好

香港有就有,果個叫中聯辦

拍拖 = 清
SP=Ma姐/梁茵

MA姐好正呀呀呀呀
取代之前綠帽max既雙面人設定
想睇佢釣唔到大龍生沉第二個船（例如Peter)

女人40狼如虎

咁先正

野仔嚟㗎

視帝魔咒

傻強呢不如

水水嗰陣痴咗線

其實大小姐邊好意思話MA姐溝terry，明明自己有輝輝
依家大姑奶變做阿媽

垃圾搶鳩馬明視帝
依家拍下膠劇已經算少事了

Terry後宮

加埋再創世紀

Terry正宮都係舅父

其實大小姐除左Mandy之外，根本都接受唔到另一個無家底ge人做佢弟

因為mandy係佢一手一腳教出嚟
可以話係自己人
如果垃圾清長做嘅話十年後都可以成為候選人嘅

大小姐根本就係好似大龍生對佢咁對Terry

其實大小姐除左Mandy之外，根本都接受唔到另一個無家底ge人做佢弟婦。
之前講Terry 同3E熟，佢都好驚3E係想食Terry. 3E已經係有學識又無咩野心果d人。

之前都係咁樣對Nikita

但熊家係大小姐同kc眼中係騎呢怪

Mandy快啲返黎

事實上係

830有mandy

好認同，雖然鐘意睇佢地

連住係果棟樓都係騎呢怪

Ma 姐好正

咁Terry係其他人眼中都係傻仔je，門當戶對ge千金小姐都唔會睇佢上眼，除非又係d 政治婚姻ge je.
Btw, 之前有隻望子成婚，講大龍生幫Terry招親，個個著哂清裝，
第一個候選人好似就係阿清，之後有3E, 最後仲有葉赫娜拉美麗

今集最大笑點係有老鼠

期待Jenny BB

睇背景啲佈置似拍聖誕

上次拍it部都見到有聖誕樹

大小姐真係好少女

妒忌嘅女人好可愛

標尾會

口不對心

好耐未聽過大小姐講shutup

點少得豈有此理

復仇者聯盟

Miss Linda Lung 嘅簽名

仲以為會簽Linda Lik Lin Lung

Old news is so exiting

其實做演員做到咁
仲要唔係套劇嘅主要角色
都有人咁記得你掛住你
都算無憾了

呢個組合幾正
From KiKo‘s Ig

我未load到圖果陣以為係英進有睇連登然後話多謝我地記得佢呢期成日唔見左
因為你話唔係主要角色但我眼中Mandy已經算係主角之一

即係屌你呀

呢套劇尺度越嚟越大

Ma姐係咪成套劇最勁揪嘅女角
佢咁工心計，龍家大房二房三房真係全部rip

暫時睇應該係 難得跑出個咁勁嘅女角

肉絲

四太係風少阿媽

首先年齡已經入唔到閘

大龍生淨係鍾意𡃁妹，30歲都嫌老
不過想知Ma姐會用咩手段色誘大龍生

我覺得Ma姐最後會配KC??.....

同感，襯d

當helen死㗎

水水：大學咁教你㗎
安仔：對唔住媽咪
Peter： Jesus！
快啲出埋其他角色喇

三太無論加入邊個組合都好正

點少得Isabella: 歐陽波比

三太快啲送走個女返出嚟派膠啦

話時話幾時有KC同Helen
好想睇

哩個組合無得輸

三太x群姐x花生三人姐=八婆八公聯盟

淨睇人名都覺得會好嘈

豪仔呢

Btw想睇曹群線/ jenny曹總戀

諗起早幾日見到ma姐真人 佢真人同愛回家差唔多 都係咁正

今晚見到Jenny，諗起Mandy仲未放監
聽日又講大小姐，Mandy呀

阿孝？

icy個pose

雙大好有愛

三太真係好好笑，可唔可以出多啲

阿孝係咪著西裝 亂入龍家

早兩日見池家 Jenny喺cafe有場戲,
加上10月中拍咗阿孝TreeGun同三太同場,
可能係阿孝入公司線?
另外我見Jenny喺依張相仲hashtag咗池子孝同Jacky,
唔知係Shut up嗰個Jacky定係有新角色?
定係阿孝個角色英文名叫Jacky

btw睇番時間,
期待已久嘅花生三人組入醫院就快有得睇

睇嚟編劇不斷發掘班配角，越嚟越多人有主線

咁3E同阿孝係唔襯ge, 阿孝已經盡哂所有努力都迎合唔到3E. 單方面再付出都無意思la，情況就好似早期ge博水線咁，最後都係放棄告終。

係呀 所以George快啲起手追三姨啦
仲糾纏喺安仔呢對做乜鳩

呢集應該主要係想講安bon 多， George 應該係想係Bonnie老豆間學校插旗je。
但我

扲錯掣
但我都唔覺得George同襯 一個淨係向錢，又有mis conduct （衝紅燈+醫療事故之後人逃避罪責，

期待配角主線
Jesus peter
Andy
大陳
鐵面陳
司徒孤獨明珠
Shut up jacky
阿壯
阿鬼
戴auntie

開波

珍妮

全首

屌全首

準備好睇肥婆

好難聽啊賓穎

jenny, 放監了

放監

Wake up

殺人瓊

殺人鯨

Jenny做狗

依啲犯一齊住嘅咩

刀疤芬

jenny都有呢一日

全部都華人嚟嘅

嗰度啲犯全部講廣東話

又橙

坐半年

13579

Jenny係咪會因為咁更珍惜依家有嘅嘢呢

is 13579

so lazy

Jenny淪落到咁樣

24601

雷公冇收賣佢哋咩

全部犯人都係香港人

Jenny始終都係仆街

Jenny醒目

Nigger

toothbrush lor

輝輝咁開心

哈爾濱來了

好多黑妹老臨

btw Jenny冇得扑嘢係咪會死

整容

肯定係伏筆黎

連david 都唔知

大手筆

david都唔知佢坐監

染咗黑髪

jenny 轉咗髮型

劇組創造就業機會

多謝max

等睇jenny返去坐

jenny 幾耐冇扑過野

Jenny係咪要開始珍惜Max
咪再同John扑嘢

奶西

慣咗手勢

Max 好慘

點解講佢扑野 幾時既事

獄卒全部都係king jer

可能要

屌 藤籃

係咪Jenny自己整

好大反應

遲早人格分裂

唇膏隻色好怪

仲有得拎走

Jenny 痴咗線

Jenny黑髮純咗

其實我去坐監

jenny真係好信david

David又要守秘密

轉咗性...

佢痴咗線啊.jpg

唔講秘密又會生大瘡

證明佢虛弱了

冇得採陽補陰

打藍球

Jenny變得好乖 好唔慣

Jenny以後係咪唔扑嘢啦

監犯

係

成個監犯咁

jenny馬尾正過以前個髮型

監等衫

係咪斯德哥爾摩

Jenny好淆

真係好大

今次馬騮粒大瘡會生喺咩位呢

習慣左

好大波

死肥婆

大小姐笑到

垃圾清

垃圾清都睇得出

大小姐第一次認同垃圾清

清

廢清

terry

係咪心理陰影

大房

變咗處女啦 心理影響生理

13579!

係中意左做監犯

大小姐個樣奸到

清清

屌... 有排玩

13579 係

係！

13579 係！

大小姐唔好咁衰啦

摺被

jenny有強迫症

大小姐好狗

cls

串埋解放軍

Terry抽離唔到

大小姐真係好衰

不過我鍾意

解放軍訓

召喚 #13579

玩撚死jenny

屌好仆街

好賤

唔好咁衰啦

大小姐撚到jenny

笑到仆街

條裙短撚到

因因睇呀雪間房

蘭花刧

笑到勁奸

大小姐又贏

拎走Jenny 個袋啦

大小姐又欺凌人

大小姐好衰

唔怪得知要做狗

係佢搞到mandy坐監架

有無1 滴 2滴 3滴大法

jenny 開頭唔知頭唔知路都咁串

域多利監獄？

以前魯芬做e d角色好好多

原來一入去嗰陣咁臭串

係監獄都受夠啦

珍妮對波大到

PTSD

有個單眼好恐怖

腿

one three five seven nine

個醫生會爆番比大小姐 ？

唔好做大愛撚啦

雷公點會唔比錢去疏通
住Mandy咁嘅監獄

肥到

好想屌Jenny

kc

KC

大波波

拎走個袋

全公司都知啦

Jenny有無ig
去佢ig 留13579會點

Kc

點解監犯全部係華人

Jenny坐半年已經出返嚟，Mandy坐3個月仲未返

專收華人掛

1 3 5 7 9 嗌得好正

個黑妹

人地jenny係提早放監

KC有腦

jenny坐過? 我係我miss左集

提早放監呀

可能唔係親生
之前扮破產都冇同個女講

jenny啲英文幾好

咪話佢呀爸同Max疏通左先咁快出左黎

坐監仲慘過食屎

係香港人唔係華人
全部都係港式廣東話嚟㗎

肉地

jenny會唔會誤會david爆佢料呢

暗串華人先會犯法

華人遍佈全世界

jenny咁坐法，俾着我情願好似mandy咁坐耐d好過

講普通話效果可能好d

Jenny 本身加拿大人嘛

我願意用我條大肉腸安慰黑肉大波妹

大小姐腳

kc:精尼

葉總

都要住呢啲監獄

玩到咁盡

exactly

大小姐真係好衰
exactly

提到大龍生做主席，係咪舖緊選戰伏線

唔會最後大小姐反而幫Jenny克服到

嘩魚眼拍攝

今次到jenny 反cup??

鋪緊星期一個集

又啤梨

好大枝啊

好假嘅大小姐

黑肉

大小姐好賤呀

肯定又fail

大小姐同KC好仆街

威仔打心口

易先生

大龍生打心口

大小姐個樣

黑粗硬

大龍 king kong上身

有啲同情Jenny
佢本質都唔係咁衰啫

大小姐咁做埋倒自己米多啲

真係架 ？

真係㗎

Jenny平時仲賤

ff

13579 幫我含撚#[/size=6]lick#lm2

真係嫁

多謝啊 爸爸

猩猩

FF 一定出事

精尼黑髮真係好睇d

一定被人撚返

應該輸terry

Terry真係好可愛

Terry真係善良

實反Cup

大小姐啲ff都好on9 拍得住熊家

好齊人

又有三太

Terry搞事

D FF勁過喵喵怪嘅FF

terry實搞破壞

Terry

開心速遞越來越有電影級既拍攝思維
之前試過一鏡到尾
依家玩埋魚眼

Terry: 你哋好奸呀

前世未坐過監咩

大小姐真係好衰

岩岩係canteen jenny係咪露底
好似見到係灰色CK

打拳呢個身又真係幾肥婆

奸妃都有d力水 沙包啪啪聲

啫係阿叔知

發洩完無事

baby

熊樹仁

平時蒲開竟然9點就要瞓

做沙包

呀叔好慘

大小姐咁快打草驚蛇

呀叔 死啦

Jenny咁大份
打一拳都……………

david撚鳩阿叔

豹哥rip

想俾龍力士屌到啪啪聲

咁出賣佢baby，係咪即係話喺david心目中jenny重要過佢baby

著到咁 濕到咁

個波

對波

大波妹

嘩，彈彈彈

阿叔啲血

震呀震

有無人覺得jenny好好J

痴線

對波係咁彈

係咁fing

Gif!!!!!!

Jenny今集好cute

金色反光衣

三太啲粉厚到

彈彈波啊

daivd真係好夠fd

求gif

j到爆廠

大小姐呢個造型好靚

AV嗰啲金人

好返啦？

又係依套衫

彈彈波

塞住隻耳

乜大小姐唔知Jenny坐監架咩

大小姐成個look

已經搞掂咗？

好浮誇但好靚

GIF呀

三太好靚

Jenny點會打失敗嘅杖

會好有監獄feel

點知會咁慘

大小姐單眼

成家但冇vivian

Madam

似

Jenny 撚贏左

大小姐又小朋友啦

可能又反cup

珍妮呢個look好正

Terry出手啦

扑次野就回復本性啦

幾時有彈彈波gif

大小姐化到個面咁白

Terry今次咁醒

又食日本嘢

又蒲番

後面個和服妹好似幾正

又連戲

又係扑嘢

又嚟外話癮

又係靠扑嘢

淫到

公廁

真係外語佬

又聽到外語

又有麥皓兒

3p

採陽

估到佢

鬼妹呀

因為冇做愛所以一直克服唔到陰影

嘩 女男女

忍咗一排 終於可以扑嘢了

原來係扑嘢治療法

邊有啊

外語未聽過

三個一齊

又扑足一日

順便扑埋

射爆佢

性交轉運

咁樣反 反得麻麻喎

阿max頂帽高過ifc啦

John

扑

又搵返john

性愛的力量

又係john

屌你Jenny
好好珍惜Max唔得架咩

鬼佬3p

佢真係好黑又好大波

聽晚有垃圾清

又想被JOHN中出

真係麻麻

啊John條大仆街

復活了

john 又開飯

有任達華 玩夜d都無問題

竟然唔係一返嚟就搵阿john先

幾時到Mandy放監

John:大佬呀 我頂唔順呀

jenny肯定晚晚都想要 john molamola

都冇解釋到個condition 點樣搞

大小姐彈琴

下集做乜9

Max多帽到可以去中國賣

又有大小姐

做乜鳩

聽晚仲咩

笑咗 咁彈琴

頂你臨尾好似抽筋咁

聽日又發癲

屌

聽日又大小姐

聽日大小姐

個預告

我諗係上年李詩韻係睇台慶邊玩腳邊彈琴

李施樺

啲動作

Helen好慘啊
仆街John
David又係on9,唔同Helen講佢哋兩個係sp
KC最可憐

我都係

大小姐彈琴世界級

屌，咁彈鋼琴jm9

兩集都有大小姐

聽晚

最尾嗰個彈琴pose特別到我噴飯

咩姿勢

Lady Gaga feel彈琴

最佳女主角

Max可能牙籤同太快滿足唔到佢

下集做乜鳩

大小姐就黎可以直接提名女主角 晚晚都有咁濟

等睇大小姐表演

今集有好多鬼佬演員同英文台詞
Jenny 輕鬆駕馭

啊清問號

佢本身ABC

大小姐條腿

有練開架喎

提咩名直情拎啦
今年再無獎唔駛睇

外國大

大小姐cls

認真 有樣有腿有演技
講年資又有 又係親生女
又貼地又有觀眾緣
除咗大台內定我諗唔到有咩原因唔係佢

劇組都似想幫大小姐造勢啦

到時大家都出啲力幫手推大小姐

演技對大台來講重要咩
連無撚朱都拎得就知大台唔在意
佢有本事真係一人一票輸左就心服口服，點評分又唔講

大小姐真係好正

Exactly

仲要聽到13579嗰下明明好不安

真係好悲哀
獎唔係俾人一個肯定而變咗一個睇頭都不如既商品

如果tvb肯俾大小姐攞獎，除咗對林淑敏一個肯定，對sitcom，長年配角演員，新進演員，都係個鼓勵

佢出世嗰年都叫做古硬幣?

SOR 回錯帖

嘩 447集大小姐下海

連編審都多謝大小姐
真係感受到林淑敏係一個幾咁努力的演員
希望大台唔好辜負呢個好演員

大小姐真係一個好有heart嘅演員
為左俾好野我地睇唔怕辛苦
我地有目共睹

Et: my friend

好衰格嘅大小姐

小脾氣嘅大小姐

美艷又高貴嘅大小姐

再嚟為大家介紹鋼琴小公主—Linda Lung

今年女配都大機會，上年冇應該係想佢簽做親生女換獎，而家戲份又大增，所以今年我都幾睇好

如果可以做gif就好

越彈越癲 最尾個張簡直係挑戰人體極限
好期待

宜家唔係咩

Jenny: 我係孖8

Sor 講得唔清楚
我意思係WhatsApp sticker果d
用嚟send俾朋友正到爆

我屋企人一睇預告話大小姐又癲咗

睇咗好多次都諗唔到點做到咁

睇預告已經笑左

3e：佢個pose簡直違反咗人體工學

三太個pose

龍家個個都骨骼精奇

有冇人跟機all in kenneth

識投一定投曹總bb

安仔 凌凌 博士 送水 大小姐 venus都有入圍

點樣提名？提名完左？

屌 完撚左

鄺短

不過唔撚care啦
年年女果邊都係黑鮑贏
是旦啦

+1，支持曹總

男嘅曹總 女嘅大小姐

鋼琴小公主Miss Linda Lung完整版表演

假人假義大小姐
我都想要大小姐抱抱

港女：真係嫁

同場加映大猩猩威仔

bbc出咗美麗版飯托片
結果發現係廣告

話時話新威龍餐廳間日本野依家都變左成日出嘅場景 出多啲syndicate 話佢係個到繼續扮日本妹打工都有得諗啦

一樣中伏

開心速遞on9孖寶

癡線

等安邦斷線再力推凌安~

某人要出去做女二
遲啲你地凌安黨可以高興下
本身已經少拍 仲有其他劇喺身
不過斷唔斷線就

一開電視又播預告

準備好睇國際級鋼琴家—龍力蓮嘅表演

又係徐樂思

一嚟就韻律泳

又係徐樂思寫大小姐

jasmine

大小姐套衫好誇張但好靚

阿清好鈍

垃圾清成舊木咁

Mandy先識幫佢兜

Jasmine之前唔係辭左職咩
依家仲有跟賈名媛既

阿清真係垃圾

重係丁big女？

呀清好撚正呀屌
十足係長江中心番工果d ol

清真係好蠢

離開地球

返火星

啊清

大小姐好冇癮

吿佢

阿清真係好蠢

阿清真係on9仔

一腳伸佢落海

係囉 唔係告賈名媛嚟咩

垃圾清好pure好true

頭先比大小姐串果條女叫咩名？好似幾正

我appreicate你

大小姐又真係又靚又叻

今晚垃圾清做主角

有冇人有阿清ig

Mandy 刷鞋嚟講的確一流

又大蛇痾尿

唔係垃圾清呀

大小姐又撚阿清

牙ching分分鐘仲有錢過大小姐

又要識啱時間擦

因為垃圾清都好有錢

大小姐都唔知佢有錢

唔知垃圾清都好有錢

呀清好gfable

阿清都係大蛇

90後

乜大小姐唔知清清係有錢女

清屋企究竟幾有錢

大小姐呢d老細咪易跟囉 讚到佢飛起就鍾意你

阿清都幾大波

阿清幾時露家底

垃圾清定大小姐邊個有錢啲

哦。

Very very very very important

垃圾清有D波路

阿清大把錢

very very very important person

垃圾清定大小姐有錢啲

垃圾清冇諗過理大小姐

哦

VVVIP

阿清好靚

見阿清

垃圾清應該又係啲隱藏大有錢女

仲要當你女錫

大小姐調教秘書助理

落大小姐面

垃圾清成碌木咁

反殺

究竟阿清有幾有錢

好可愛 哦

大小姐要輸了

好痴線

原來一早睇到悶

反CUP

自爆啦

隔離屋

嚇返大小姐

大小姐定撚咗格

大小姐即刻柒咗

聖羅蘭

$&@*#&*$*@*@-@-

阿清仲有錢過大小姐

痴撚線啊清

外語大小姐

無視佢

輪哂

垃圾清反cup 大小姐

有冇阿清對波嘅橫切面

今晚打老虎

鬥有錢失敗

垃圾清一野反cup大小姐

垃圾清完全唔識做

好想錫佢

自取其辱

大小姐變搭檯

表演完大蛇屙尿

垃圾清分分鐘都係某大集團既大小姐

冇人識你啊龍力蓮

大小姐第一次無面

懷疑KC一早知

亞ching好屈

阿清個下巴好假

原來垃圾清咁把炮

kc 唔好再柒啦

邊集可以睇返垃圾清屋企？

岩岩橫切勁大波

豪門

1000蚊唔洗找

垃圾清未比人炒真係奇蹟

一百蚊唔洗找
好威

咁益kai叔

大小姐都7

90後寫照

kai叔fat fat喇

大小姐啲外語好正

完敗

擺對 上檯

佳叔一年賺幾多

阿清都係有錢女 點會有反應啊

1100兩杯

大龍生個細佬來

求阿清包養

好柒

日日
無金錢概念

豪門喎

kai 叔

日日100

豪門wo 豪門wo

敵對集團既千金小姐,入黎做商業間諜

一個月咪幾千蚊買咖啡

成條街我住哂

成個地段佢住晒

竟然有人贏到大小姐

大小姐輸曬

佢間屋係邊集

CAP豪門寸鳩最聯輸波先

究竟佢同邊個有關係
佢又姓譚